﻿188. Amschlagbild der von der Buchhandlung Vorwärts herausgegebenen

Romanzeitschrist „In Freien Stunden"	2«*



lulle uno

für das arbeitende Halb.

Inhalt:

SichehnlMdttldrkiuil-lMliljjg

Historischer Roman

Victor Hugo.

««»

Uiclor Hugo, (Biographie 1
Dies nnL Jenes.

Drst 1> * 1896. * l.Iahrg.
preis: 10 Pfennig.

.Inhrg. /"■
nig. I

GrfchriiN jeden Sonnabend.
Dieriellahrspreis M. 1,20.